- Projeto foi feito com spring boot;
- Tentei mostrar alguns recursos que conheço. 
- Fiz uma entidade e montei um contexto para tentar aplicar as ideias que gostaria de mostrar;
- Utilizei o Quartz para criar um job, é uma framework que é legal em alguns cenários, principalmente quando é preciso várias instâncias da aplicação;
- Utilizei banco de dados postgressql. Para o projeto funcionar é preciso criar a base de dados local e configurar as entradas de banco de dados;
- A entidade está mapeada no schema "ORDER_OWNER";
- Fiz também alguns testes unitários para demonstrar também alguns recursos nessa parte;